[問女仔]拒絕左照送花

各位女絲打，本人攞左個女仔電話，但只讀不回，佢話本來諗住識多個朋友，但驚我誤會，所以就冇左下文，
但我真係好鐘意佢，如果尼個情況搵人送99支玫瑰去佢office，會唔會有轉機？
絲打們如果係你，你會覺得點？

ONXX

姐係點？les？
不過是撚旦男定女都好
人地都間接拒絕左你啦，仲送99朵好撚卑賤囉你

鐘意花既咪擺下office lor
唔鐘意花就直接垃圾桶見

送啦 我成功了

唔好問點解

你係好似我個case咁，一開始就拒絕左

套現比條女起碼有閪屌
否則啲花留返拜自己

將買花啲錢捐俾星火/立場，功德無量

親手送 同埋講 我好鍾意你呀，受唔受媾呀？
100%work

本身關係未到嗰個位而做超過既野，
通常都好容易令人唔舒服

同埋對方會講怕你誤會，
我諗都有機會你之前有D行為或者說話已經令佢「怕你誤會」，
喺呢個情況下你再做多應該會走得更快

我同佢本身完全唔識，係平時成日見到佢，我特登問佢攞電話，我諗咁正常都已經知我想追佢啦，但佢又比電話我，
但攞完電話冇耐就轉左環境，宜家唔會成日見到佢

其實對方表達得都幾清楚，
轉左環境不如諗下仲有無機會同對方有返聯繫，
好過夾硬送花，勉強對方接受

條女講得明驚你誤會，就係對你冇feel啦， 畀人拒絕到咁撚明顯重貼塊面上去畀人踩呀？on99, 最撚討厭呢啲死纏爛打,好似痴漢咁,極嘔心, 你束花預咗喺垃圾桶搵返啦 朋友卡都收埋,就唔好煩人哋啦

唔會
只會令佢尷尬更討厭你

你似送佢去死多D。

作為絲打，我認為最好嘅方法係真實咁相處，一步一步慢慢認識會比WhatsApp千言萬語，或者送禮物好好多

次次有人追都好快拒絕人
追我的人 不是我愛的人

佢會反感 認真
放手啦

到底係連登點先唔係狗公

送啦
你又冇蝕

冇用架傻仔

下場係永遠無限單剔

其實你鐘意佢 d乜？

可能係唔知點拒絕你好 覺得尷尬先比電話你 諗住快啲打發你喳